5隻2020股災必買穩陣藍籌收息倍股

預計2020年下旬會是股災的最底點，已計劃好買d咩穩陣藍籌收息倍股。

1）728 中國電信 - 中國中央企業，一定死唔去。到時跌到$2會買，目標價$5.5，仲有4厘可收息。
2）3988 中國銀行 - 中國中央企業，一定死唔去。到時跌到$2會買，目標價$4.5，仲有7厘可收息。
3）3690 美團 - 新經濟股，背後有全世界最有錢人大力推動，回到$70會買，目標價$180。
4）1810 小米 - 實力科技股，有雷軍一句，要讓在上市首日買入小米公司股票的投資人賺一倍。打5折，都有$17。回到$8會買，目標價$17。
5） 0019 太古A - 以大型藍籌股，PB同埋PE太低，又有可能會私有化太古B。到時跌到$45會買，目標價$90，仲有6厘可收息。

歡迎討論同埋建議。

求鳩期一隻美股

你死啦 實比人屌你叫人買支那股

3988跌落2$真係好難

939 vs 3988, which one?

939難成為倍股

939 同 3988
我會揀3988
感覺佢穩陣啲

3690會唔會好難再落番70
之前有一日落到70
後悔冇入到

見到一堆支那造數股

講收息...3同4有份....！？

DLLM.昆9人買支那股。
三毛blocked

好難講。

時間會證明一切

2388
19
5
386

雷軍講呢句嘅時候，1810 係$18蚊跟你咁講係要升到36蚊喎

下半年中國市場會有股災？咪玩啦

揀得幾好
但我prefer 1398 not 3988
美團唔考慮
小米都唔考慮
19同728 ok

支那穩陣藍籌，冇9988

。。。冇人知既

可以係老千股散貨，之後成世上唔返

呢隻炒到上100蚊 咁高市值已經唔想玩

美團小米why

雖然我都唔鍾意

做開個行就會知

瑞幸攪到咁
仲叫人買大陸股票

呢個時候仲叫人玩支那股
唔係蠢 就一定另有目的 搵水魚

全球生產線撤出中國
全面孤立中共
正在進行中

咁既時候仲買支那股

油股先啦大佬